---
tags:
  - collège
  - application
---
import Image from '@theme/IdealImage';

# Planet Alert

Un monde ludique pour une pédagogie stimulante qui articule le monde numérique (site internet, exercices en ligne, espace de classe en ligne) et le monde réel de la classe  (collège, anglais)
## Liens

[Le site](https://epoc.inria.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/epoc/e-poc)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/epoc/e-poc/-/issues)

## Le jeu

Les hommes voulaient conquérir Mars… mais les martiens ont été les premiers  ! Ils ont envahi la Terre !
Grâce à leur intelligence supérieure, les martiens ont créé une machine capable de vider les cerveaux des Terriens. Privés de toute connaissance et de toute communication, les humains doivent se soumettre et obéir…
Heureusement, certains terriens s'organisent pour résister et libérer la planète. Ils ont compris qu’en apprenant des choses peu à peu et en s'entraidant, ils peuvent repousser les Martiens.
Votre mission est d'aider à libérer la Terre. Alors investissez-vous aussi et faites partie des nouveaux héros !
Nous comptons sur VOUS ! VOUS avez notre confiance et VOUS êtes notre seul espoir !

## En images
<Image img={require('./img/planet_alert_1.png')} />

